頭先見工比人問：你玩過 O camp 未？

我嚇到即刻口啞啞
面試個時啲人原來全部玩過O camp
佢地討論啲咩「組爸」、「Damn beat」我完全聽唔明
最尾我係 Interview一句聲都冇出過

：點解你冇 John ocamp 都上做呢份工
六常：我 HKU Econ&Fin ，人工自願減多2000蚊，deal 唔 deal ？
：好，殺你！

原來搵工就咁易

得返七千

橙

可以幫老細打工係我福份

我呢啲叫唔計較，有上進心

常仔呀常仔，記得讀好啲經濟解釋，第時出人頭地呀

張六常你好